如果有玫瑰座瘡，應該點算好

小弟由以前起塊臉就好易紅
一入左啲焗既室內/做運動，塊臉就會好紅
但以前皮膚算ok 無粒粒 所以無理到
今年就開始賴野啦，塊臉開始無間斷咁出紅腫既瘡
本身以為係暗瘡 就求其搵啲暗瘡膏呀杏仁酸搞下
但無咩效果 而且呢排一熱焗/做完運動d粒粒就變得勁明顯 先發覺可能係玫瑰座瘡 點算
洗唔洗停用埋杏仁酸架

去睇專科啦

你大檸樂了

聽日去睇李祖琪

why

真係有嘅話係唔受得熱 唔囇得
平時一定要做好防囇
睇醫生可能會俾類固醇你

依兩日又發出來
一到依d又熱又焗天氣就大撚獲

咪睇果個啦
好廢

越南玫瑰

咁睇邊個好 貪佢唔洗book
想check下係咪真係玫瑰座瘡都好

Yes 行兩步就紅到hihi

有咩心願未了 好做埋佢
上個月個friend 都係因為咁走左

Check 下好，如果係玫瑰
我係你會睇私家
爛面無得救

企番起身

唔洗book個d既質素⋯⋯

睇任俊彥醫生 留下就係佢開比玫瑰座瘡既skincare

尋日買左d 護膚品來用 尋晚用完 今日都有改善
一星期後有明顯改善再上來報告下

E d天氣想出汗就去遊水
同埋用gel ～唔好用cream/lotion來保濕
買avene（潤d)/ la Roche 溫泉水(乾爽d)噴
用埋唔好食咁多糖份高既野 好似可樂
發炎會嚴重左